原來巴打講肥婆偷食肉呢句野係岩架！

話說今日同女朋友去食麥當勞，叫咗個18件麥樂雞餐同埋東京之夜嘅套餐，正打算坐低等人送餐之際。

隔離枱坐左個肥婆，個麥當勞妹妹仔放低左一個同我地個餐一模一樣嘅餐比嗰個肥婆，初時我都有懷疑過果餐應該係我哋嘅，但係我女朋友話可能佢等緊朋友或者佢真係食兩個餐呢。

我見佢面容有啲戚戚然咁嘅微笑，然後一個箭步拎埋個餐出咗櫃檯，咁我梗係跟埋出去，問吓個職員係咪比錯左餐，當我行到埋櫃檯嘅時候，個職員竟然幫個肥婆將個堂食變做外賣，我就問嗰個肥婆：「個餐會唔會係我哋架，冇理由同我地嗰個一樣架，我哋等左好耐。」個肥婆扮晒傻，一句野都冇講過。咁我以為佢check咗但應該冇問題。

重點就嚟啦，之後有個阿叔攞住個巨無霸餐走出嚟派餐，正當佢想放低係我張枱嘅時候，我就話我叫嗰個餐唔叫係巨無霸餐喎。嗰陣時我就知賴嘢，一定係個肥婆偷食肉，而且佢已經逃脫左。

咁我就揸住我自己張單，走出去櫃檯，同個職員講我個餐等咗好耐都未黎，幫佢檢查完嗰個單之後，佢就叫入面整多個18件麥樂雞俾我，當後邊嗰個阿姐聽到嘅時候，都話：「又黎18件麥樂雞！？」

到最後，佢都要重新執一次個餐俾我，但最主要係引證到肥婆望到肉都係不能夠抵擋誘惑。

歡迎大家一齊狙擊肥婆！

邊個肥婆比負評！

正常程序 應該係一手交單 一手交貨
個肥婆點拎到？

炮台山 職員六點會送餐
雖然佢唔check單就放低比個客係錯。
但係唔係你既餐你就出聲啦

首先

你要肥婆圖？